請大家重溫蕭生「和平是通往民主唯一的道路」

在抗爭日益激烈嘅情況下，呼籲大家抽時間聽一下前輩點講

鍵盤指揮官

佢之前都去過69、616遊行

蕭生好嘢！！點晒明燈啦！！

推